香港人政治潔癖太嚴重，唔係老共個皮

對抗敵人要用盡所有方法
槍口一致對外
搵突破口解決對峙局面

霑叔的話，值得一看。

非常好 大家唔好變做假民主既人啊！警剔自己